519H0011 - Trần Khánh Duy
Folder CodeW2 chứa code của tuần 2 đã được học
Folder CodeW3 chứa code của tuần 3 đã được học
Clone project về và open folder Hello để build code tuần 2
Clone project về và open folder week3 để build code tuần 3
